#Headers:

header1: l'header du page home: un arrière-plan sous forme image cover sur laquel j'ai mis 
du texte, deux boutons (avec la fonctionnalité hover) et une image Png (chat et chien) 

headers2-8: headers des autres pages: un arrière-plan sous forme image cover avec une couche 
quasi transparante(opacity)pour donner l'effet sombre et sur laquel j'ai mis du texte

#Footer:

Arrière-plan image cover diviser en 4 colonnes remplis
Colonne1: Logo du site(lien vers page home) et du texte
Colonne2: coordonnées et email && phone (interactif)(avec la fonctionnalité hover)
Colonne3: Liste des liens(avec la fonctionnalité hover)
Colonne4: Input et bouton